［集思廣益］ 洗頭究竟用洗頭水先定護髮素先

做咗咁耐人都仲未知
正皮 洗頭水先
負皮 護髮素先

樓主讀完幼稚園未

洗頭水先
但唔比正皮你